係自己FB見到幾個朋友話咩與冰島榮辱與共

屌
香港隊既賽事又唔見佢地架喎